西門慶把潘金蓮推倒在床上，武大郎召開新聞發布會

西門慶把潘金蓮推倒在床上，武大郎看到了，嚴正聲明：
潘金蓮是屬於自己，神聖不可侵犯。
西門慶把潘金蓮的衣服扒光了，武大郎坐在床邊，予以強烈批評：要求西門慶正視現實，立即停止一切侵害行為。
西門慶施展著各種姿勢，武大郎再次表明決心：為了保衛潘金蓮，我方將不惜一切代價。
然後西門射了......
記者問武大郎：你老婆被西門慶強行霸占，你對此有何評論？
大郎面色平靜說：“自從娘子事件發生以來，我一直在密切關注事態進展眾所周知，金蓮自古以來就是我老婆，我對金蓮有著無可爭辯的主權希望西門慶先生認清形勢，本著雙方世代友好的大局，盡快無條件釋放我老婆，我提倡擱置爭議共同開發“。
潘金蓮再次被搶走，武大郎不去營救反而在家裡面砸東西。
鄰居不明：“武大郎，潘金蓮被搶走你應該去打西門慶啊，在家裡砸東西做麼？”搜索往事鉤沉話歷史關注。
武大郎：“我砸的東西是西門慶家生產的！”

好似影射某國咁

今天我

8/10

潘金蓮：你搶我返黎架咋

曲到呢

之前反日周街破壞日本車嗰期

呢篇野真係得閒就要拎出來欣賞下

輕輕推一推

LM

笑撚死
支那口交部名不虛傳

無可能有負皮

樓主下次作好啲啦
成篇好似舊文咁都唔合符依家個情況
笑死人咩

未翻譯個段仲好笑

樓上果班個個都坐左十碌百碌 呢篇野係舊登係日經咁濟

屌你老味共同開發

宜家武大郎變咗暴發戶，西門慶家道中落